香港冰球隊在內地被打 裁判袖手旁觀 教練：港隊因領先被打

下次一開波即打大陸隊啦

依條片可以send比啲「我不理政治」、「返大灣區發展機遇處處」、「我是中國人」嘅人。

表面上大陸人會話「大家都係中國人」，但實際上佢地根本無當過你係自己人。
根本好多大陸人恨不得打死你，返上去發展根本唔會有咩機遇。
連林鄭個仔都辭咗職無做小米啦。

同埋你唔理政治唔代表政治唔會找上你，大陸人睇你唔順眼就可以打人。

吊你老母正仆街